大雞樂（熱狗區議員黃兆健）

條撚屌食碗麵反碗底，仆街過射撚滿

佢宜家係熱狗副主席

點解佢做區議員仲咁得閒上連登

笑撚死條傻鳩

你老婆俾我射撚滿左

真

我射撚滿佢老婆 關你咩事

佢有病

做得熱狗都係傻閪嚟

冷處理thanks

你琴日先自爆左

滿狗條撚樣抵撚死啦

佢個名冇健字

yes

黃兆健冇健？？